(相認) 今日2-3點係朗豪坊樓下食煙嘅短髮診所姑娘入一入嚟...

原來係你個死毒撚
陰陰濕濕咁望住小妹
連當面講都唔夠膽就收皮LA~

我知係我冇膽
俾次機會丫大佬

大佬呀 咪咁撚毒啦屌你 嚇親人呀

笑撚咗

自問我個樣唔毒丫 係唔夠膽啫

走開啦死毒撚

我都想叫自己走開

過多排你睇返個post
會發現7到打冷震

就算柒都好
係宜家氣氛咁悲哀嘅香港講呢件事俾大家笑吓都無防丫

其實我是個boy

毒到核爆

咁大獲 但真心幾靚

處女JJ冇計

其實無圖真係好難討論

係小弟benz break
睇吓會唔會再撞到佢囉
不過機會應該好微了

睇嚟佢冇上開連登了

係唔想見到你姐

國難當前仲掛住做狗公，真係抵港男俾人睇唔起，淨識呃蝦條

真嘢唔好講啦

做下假膠姐佢，放鬆d

你下次面對面同佢講啦好嘛

自己GOOGLE下附近有咩診所撞下啦

ooooof